如果想寫game

如題 如果唔計能力 咁要寫隻手機game 要有d咩 例如有個server

server 租aws, firebase果D就得, 買部mac方邊做ios, 去apple 申請dev牌

姐係有隻game 加以上手續 就可以將game放出市場？